{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023798",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3009599",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안양 애인호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数28室でご利用いただけます。 近くには1号線の明鶴駅があり、アクセスが便利です。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。 ロビーやフロントではラーメン機械が使用でき、思い出のポグリラーメンが楽しめます。 また、氷機械を備え、ホットコーヒー、温かいお茶をご提供しております。 各階に電子レンジも設置されていて便利にご利用いただけます。 恋人ホテルではレンズケース、レンズ液などの無料サービスを提供しており、女性用品や常備薬もご用意しております。 宿泊施設としては、全客室でWi-Fiが提供されており、ネットフリックスプレミアムの無制限視聴が可能です。 ヘアアイロンが設置されたデラックス客室には、65インチのUHD TVが設置されています。 カップルPCルームもあり、高仕様で快適な時間を過ごすことができます。 また、すべての客室には充電器が完備されています。 宿泊施設の利用規定では、オンシーズンと特定日、祝日には料金が変動する場合があります。 未成年者は利用と男女同室での宿泊が制限され、両親が同伴する場合は入室が可能です。 駐車施設は計12台駐車可能で、1部屋につき1台のみ駐車できます。 駐車はチェックイン後から可能で、バレットパーキング駐車サービスもご利用いただけます。 この宿は安養に位置しており、清潔で静かでリラックスした雰囲気で休息を取ることができます。 親切な社長と職員の方々のサービスでより快適な環境を提供します。 価格もリーズナブルなので、よく利用される方が多いです。 ネットフリックスと多様な付加施設があり、日常から離れて快適な時間を過ごすことができます。 ただ、蚊の問題はありますが、除いては満足できる宿です。 市内に位置しているのでアクセスが良く、駐車も便利です。 社長の親切な案内と清潔な管理が印象的です。 一部のユーザーは清潔状態が足りないという意見を出しましたが、概して価格に比べて満足できる宿です。 ネットカフェ仕様のカップルPC客室では駐車を事前に行うことができません。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は28室です。"
        },
        {
            "question": "近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには明鶴駅があります。"
        },
        {
            "question": "案内サポートはどのような言語で可能ですか？",
            "answer": "案内サポートは韓国語を含む様々な言語で可能です。"
        },
        {
            "question": "ロビーやフロントで利用できる機械はありますか？",
            "answer": "ロビーやフロントではラーメン機械が利用できます。"
        },
        {
            "question": "氷機械で提供している飲み物は何ですか？",
            "answer": "氷機械でホットコーヒーや温かいお茶を提供しています。"
        },
        {
            "question": "どこに電子レンジが設置されていますか？",
            "answer": "各階に電子レンジが設置されています。"
        },
        {
            "question": "無料サービスとして提供しているものはありますか？",
            "answer": "無料サービスとしてレンズケース、レンズ液、女性用品、常備薬などを提供しています。"
        },
        {
            "question": "全客室で利用できるWi-Fiの特徴は何ですか？",
            "answer": "全客室でWi-Fiが提供され、ネットフリックスプレミアムの無制限視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "デラックス客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "デラックス客室にはヘアアイロンと65インチのUHD TVが設置されています。"
        },
        {
            "question": "カップルPCルームでは何ができますか？",
            "answer": "カップルPCルームでは高仕様な環境で快適な時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用規定では何が制限されていますか？",
            "answer": "宿泊施設の利用規定では、未成年者の利用や男女同室での宿泊が制限されています。"
        },
        {
            "question": "駐車施設は何台駐車可能ですか？",
            "answer": "駐車施設は計12台駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車はいつから可能ですか？",
            "answer": "駐車はチェックイン後から可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の位置はどこですか？",
            "answer": "宿泊施設は安養に位置しています。"
        },
        {
            "question": "社長と職員の方々のサービスについて教えてください。",
            "answer": "社長と職員の方々は親切なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "価格設定はどのような感じですか？",
            "answer": "価格はリーズナブルでよく利用される方が多いです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の特徴や付加施設について教えてください。",
            "answer": "宿泊施設にはネットフリックスや多様な付加施設があり、快適な時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には蚊の問題がありますか？",
            "answer": "宿泊施設には蚊の問題がありますが、それ以外は満足できる宿です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の駐車は便利ですか？",
            "answer": "宿泊施設の駐車は便利です。"
        },
        {
            "question": "清潔さや管理について教えてください。",
            "answer": "宿泊施設の清潔さや管理は良い印象です。"
        },
        {
            "question": "清潔状態についての意見はありますか？",
            "answer": "一部のユーザーによると、清潔状態が足りないという意見がありますが、概して価格に比べて満足できる宿です。"
        },
        {
            "question": "カップルPC客室では事前に駐車を行うことができますか？",
            "answer": "カップルPC客室では事前に駐車を行うことができません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 635,
        "QA": 743
    }
}